投完票之後點？抗爭呢？

鑑於最近大家都係討論選舉
我想問選舉完咗你地當end game?
被消失同死咗嘅手足呢？

完全冇人討論之後點啊！！

請成立獨立調查委員會！

林鄭一日未死都幾難解決 就算死咗都要諗下辦法

P牌仔推

理得林鄭生死啊
班黑警未比人清算